八鄉南係乜野玩法？

三個候選人，徐卓然同朱凱迪兩個同係新西團隊，前者本身係咪玩 plan b？

係

PLAN B呀

係PLAN B

朱凱迪，高危會被DQ人物
DQ主任好遲先覆佢可以選

先前有講過 因為未確實參選資格 怕會被DQ
所以未截止前入多個plan B參選人落去以防自動當選
呢個現象有幾區都係咁

但而家咁既形勢 plan b 駛唔駛宣布棄選？